點解泛民本土呢邊無人追究保皇狗推老人被投票掌心雷種票等等對選舉不公的惡行？

對家日日怨婦試追要追究選舉不公呀，我地呢邊乜都唔做？

10幾的老問題次次都無人理？

推

push

因為贏咗囉
處咗又追究不公咪會無撚咗議席囉
無咗議席？不了。

以往次次輸比保皇狗咪一樣無人理，呢d問題次次選舉都有大量但之後都不了了之，好奇怪

有

但魔警係佢地既人, 你話呢

關黑警乜事？又唔係同黑警投訴

執法係佢地或ICAC做

其實要諗計去再comfire選民既資料
要將種票ko 上次果d「無此人」
一係搵佢岀泥 一係要係限定日子內提供居住證明
否則除消資格

做選民既要求要起碼要提供居住證明啦下話
求其比個地址就話自己住係到

乜唔係同選舉委員會投訴咩？雖然都係哂鳩氣，但應該做下其他野比多d人知班保皇狗有幾賤

幾年前蘋果爆左一屋十幾姓最後又係不了了之

最後都係refer 去佢哋到

當選咁多人 傾掂佢 日後想種票都難d丫嘛

港共包庇之下，大把種票啦，一屋十幾姓，用人地址種票，你有無見過港共查？

港共部門咪又係幫保皇黨嘅，如果冇選舉委員會幫手點會咁多年都種到咁多票。

咁唔怪得次次班保皇狗都無事啦

今次係一個好好機會，389個議員一齊去投訴一路迫港共跟進

所以咪要搞大佢囉，今次大勝都唔搞就無機會搞

所以你明點解佢哋都費事理佢啦

機會唔係次次有 389個議員傾得掂既
一次要佢做野 單野過左氣 又會冇左件事嫁啦
到2020年 再種多d 真係仆街都唔掂

咁都要想下辦法，因為真係次次班保皇狗都係咁做

希望班區議員做下野啦，點可以畀班保皇狗屆屆亂黎架

贏立法會 2/3議席 之後提案去查 唯一體制內可行方案 不過可能性就⋯

依加唔做 下屆一定冇得佢做

起碼都搞大去引起多d人關注，班保皇狗真係超賤

今次係最好時機，起碼都警惕下班狗

選舉事務處有查
唔係點會每年剔走幾萬人
但唔該真係要退信/打電話

仲有香港人唔該搬左就好改地址
好撚多人懶得改

但老人院掌心雷一車車老人被投票，蛇齋餅糭等等真係唔見有查

推呀

再推

一推要推

推完再推

繼續推

up

蛇齋餅糭有咩好查
只要唔係選舉期人地合法
掌心雷都判左選民自己睇，唔公開展示就無事
你可以提修例
但而家係無事
你要針對嘅係老人院同職員，仲有嗰班貪小便宜同唔用腦嘅廢老

好簡單
投票嘅時侯要帶埋投票卡作核實

遲一遲都收唔到 咁點防？
最好係選民帶有自己地址既政府信 or銀行信
證明自己真係住果到

蛇齋餅糭係長期畀利益一班人而令到保皇狗受惠，點會唔關係？
掌心雷影過好多次係保皇狗教班廢老投保皇，點會唔關事？
老人院被投保皇狗都被影過幾百次，但一次都無查無事

好好廢老被投票，佢被人寫號碼係手但都投到票，係咪痴撚線？

咁班老人院被投票咪一樣阻唔到

投票卡就阻到？佢地都有啦

屌你老母
個7區死得幾撚慘呀
由贏變輸

問題係班廢老都唔知自己投邊個，係班保皇狗將號碼寫係廢老手去被投票，應該要禁人寫號碼係手，咁係擺明出術。

一定要查，根本保皇狗唔係靠矛招佢地40席都攞唔到呀

人地將蛇齋餅稯作為「社區服務」一部份
同平價一天遊，免費法律諮詢、量血壓一樣
憑咩話人賄選？
掌心雷出過指引，你要搞係要修例
老人院單嘢我更覺得係班後生由得班老人家自生自滅唔理導致

議員申請緊呈請
仆街仔
俾返藍田我呀

一陣又話丫婆唔記得d人既名 寫定先
行懷柔政策好d喎 有d後生同佢地傾計 好似有d用

唔係平價一天團咁簡單，係直頭送月餅送呢樣送個樣，咁都唔係收受利益？

投訴埋果班選舉主任啦，

連自己投邊個都唔記得咁投乜鳩票？

又分化
去死啦

好似Gphone 咁 俾人DQ 又無左回事
啫係覺得贏左咁多席 呢d唔公平就唔理lu

我覺得真係要據理力爭對每件事都係

無錯 你唔據理力爭 人地就當你係接受左

推比d議員睇啦，同埋我地可以點幫手？
登報得唔得？

Push 班政黨去做野 呢d係佢地應份做 好多人係含投咋

希望佢地真係做到野啦，唔好再比保皇狗控制大局

點解可以咁

其實一直都有
不過大眾小咗關注加上成功率不高
證據唔夠

因為港共政權包庇囉，即係港共政權包庇黑警，我地都做唔到乜野

咁咪投訴到個個知，比全世界見到港共保皇做埋幾多呢d賤野

3毛又跟共青団指示又開工？

早兩屆有一個民主黨成功告甩自由黨
最後補選贏埋
不過都唔係咁多人知呢個新聞

12年立法會有個低票落選保皇黨被揭發車選民去投票站結果俾人拉咗,佢自己戇居用有自己候選號碼嘅車去車人
今年經血聯又係咁樣擁有自己嘅poster嘅旅遊巴去車選民

agger

乜有拉過保皇狗咁神奇?
就算係都係拉一兩隻打手，對保重狗完全無影響啦

講種票，依家最惡搞應該係中聯辦呢幾年狂買物業，有啲講緊一幢，佢一個地址唔知登記咗幾多人。
仲要可以按今次結果改地址調配啲票去唔夠票嘅區。

呢樣真係唔知可以點查

無名鄉事卒仔最後唔知有冇判監

前排ICAC拉咗幾件保皇黨支持者唔知點解可以投票IT界功能組別

你唔好講呢d啦
討論一係拎證據一係講邏輯
咁你解釋下點解唔追究囉

因為追究唔到 老人真係有投票權 派禮物係灰色地帶 種票好難有明顯證據

選管會無執法權

咁保皇狗推班廢老去投票啦，班廢老根本唔知投邊個，保皇狗係廢老手寫上number

平行時空？

有無人跟進？

再唔追究下次唔洗再選 一定輸

十幾年黎選舉都有發生，但到現時都無改變過

有人呈請咗，好似

呈請邊區先？

推下先